車主自我隔離中 慘收牛肉乾

抵撚死
去大陸已經係錯仲要唔泊停車場

仲唔快D去狗屋交罰款

怨有頭債有主
係我就唔忍直接上狗屋講數

自我隔離前唔識渣返走？
深圳灣/機場返屋企個程根本無人管

去警署查詢

PRINT張紙話隔離就任泊, 咁你都好過癮姐

起碼佢肯隔離

下次寫張自己人

藍絲抵啦，返支那吖嗱

直接去狗屋講數

仲有下次？

你信 ?

預先話比人聽會泊十幾日

要交數唔搵你搵邊個
唔洗鳩巡

當腦殘稅都抵交

放得低張紙但唔揸走佢

隔離還隔離
牛肉乾還牛肉乾

仲要專登印 唔係寫

寫住中左肺炎可能就唔敢抄

我來自武漢

去警署自首

去狗屋問下點解炒牌啦

支持popo抄多啲

違例泊車咪抄囉 駛撚比面你？

錯！係「DLLM，自己人呀！」。

推，求番1兩個鐘情先，講番自己合理辨解呀

出奇在竟然仲有狗會出黎抄牌

早幾個月夠膽貼張狗證出黎嘅話，大銀幕會爆
而家唔知

咁就唔係抄牌咁簡單

交數

吹水隔離

係時候去狗屋問下

應該比多幾張佢

咁咪唔好隔離囉，邊個炒佢牌就去邊度搵佢

可能係真，灝景灣有確診

:求其寫張野就無事? 我而家要扮做野開單 唔係就要去突擊啲隔離既人做登記

毒車

人人都話自我隔離緊

係 連登仔一直都自我隔離緊

比我如果真係中左招
就點都去狗屋問下點解抄牌
同啲狗仔傾耐啲計

佢需要警察遊樂會嘅泊車證

我有武漢肺炎你係咪唔比？

咁又未必上左支那既宜家
可能係接觸過啲支那人姐

不過記得去狗屋交罰款

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

真心 去求下可能會收番張牛肉乾

去差舘交錢然後咳咳咳咳咳咳

依排好似真係多左

一摸車頭蓋！ 㷫嘅？！

警方一連三日（2月6日至8日），在天水圍區交通黑點打擊違例泊車，針對在巴士站附近的違例泊車、雙行泊車、在限制區非法上落客或貨物、以及停車等候等違法行為，合共發出676張定額罰款（交通違例事項）通知書。

叫海港蛇幫手交牛肉乾啦

自己人

貼張紙就得唔洗泊停車場啦

咁就大獲喇
連部車都中招

寫明毒車仲近距離抄牌=後果自負

隔離大撚晒咩

寫車主懷疑有武漢肺炎請勿接觸

On9 logic
Print得張紙都唔泊架車入停車場？

日日抄 抄多幾張

但強制隔離份名單警犬係有個喎，一話個車牌俾總台知就查到有冇講大話

岩呀

一句問你做咩唔泊停車場就比人收皮

抄啦，抄啦嘛

咪就係囉
無錢就咪撚扮晒野學人養車啦

on 9

On9
佢返過大陸先至要
返大陸之前都唔泊好架車？
有時間print紙再擺車頭都唔泊返架車

黐衛生署張檢疫張可能有效

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

到時就係ICAC搵上門查

擺明想害死班狗
心腸極之歹毒

自己去狗屋查詢

icac(已執

警察就算以前都唔會做咁多

何況依家係黑警？

On9係架車到裝printer印？
抵佢比狗抄多幾張

成車口水嫁仲牛肉

仲泊街你都ON99

架車發燒了

依個真

去自首

比我係車主 就直接拎張牛肉乾去狗屋理論啦屌

咁撚麻煩 交錢就交錢啦 呀蛇好忙

見你有黃頭盔 抄多幾張呀班狗

思路清晰

肺炎轉化可再生能源、無限熱能定律

可以攞諾貝爾獎

浩劫灣果家好似喺去日本中

成車口水

浩劫灣

平心而論 佢寫張紙夾係車度都唔泊埋架車係咩玩法